逃犯條例只係其中一項，治本方法係主權在民

如果唔係年年要示威抗議真係好唔得閒

係

唔止咁，一次過幾條線

1. 明日大愚

2. 海外醫生免試

3. 每月150新移民，每日75內地專才

續條續條玩咩？

香港人要理解香港政府嘅存在本身就係萬惡根源先可以跳出 議題>抗議>返工 嘅無限loop